香港既四天大王比喻四皇！

劉華 = 白胡子 號稱最強但其實唔係
黎明 = 大媽 純粹靠手下勁，根本好廢
成成 = 凱多 實力最強，但被睇低
鄭伊建= 紅髮 夾硬做四皇

陳奕信= 黑胡子 後來趕上成為皇中之皇！

張學友表示被遺忘了

咁哥哥應該係羅杰

最多咪赤犬

黃猿

四大天王點解有伊麵

張學友???

樓主 = 尾田榮一郎

乜唔係浩南哥？以前咁紅

凱多比御田斬撚到就死 淆曬底靠陰招先反cup
而白胡子＞御田

學友：

小丑皇>機械邪龍獸>木偶獸~鋼鐵海龍獸

學友=路飛

真正實力派

少啲開膠post

許冠傑=海賊王

今次計唔計埋進步空間

黃霑=御田

校長= 光月御田

自己宣布唔拎獎成就後人=御田比油煮救九俠

李克勤=鷹眼

TL=?

坤哥=巴基